連登好多低質反獌

盧卡古愛助攻

On9當有趣

佢成日話獌聯係強姦犯
好想知係邊個俾獌姦

抽下水就算
過左火就on9啦

依家唔笑唔通等佢踢起咗先笑咩

唔見得獌好高質
有個獌迷係到扮猁引人抽水 最低質既抽水一定係扮其他球迷

屌唔好成日單單打打啦

最撚好笑都係臭痢狗，人地撚緊佢，就就屌曼
呢 d咪一世做人臭雞囉
講往積又話 J歷史
講今季排第幾，又問返你上年
自己75m買後衛又話笑點唔係度
自己 d邏輯亂到仆街
屌你老母放聖誕假上撚晒水污染公海

好多=一個?

根本唔係曼狗都想撚猁狗

根本唔係利狗都想撚獌狗

反獌未必係痢
但係反痢 10個有7-8個都係獌

你係咪比利狗強姦左全家

挑你講哂啦

挑，而家擺撚到明係抽你班垃圾閪死痢狗，點吖？使俾面你班狗仔？

呢個好笑 on9冇藥醫 以為自己隊猁除曼外冇人反

剩係我身邊都有2件車狗fd反猁

嘩 有2個車狗後痢咁多呀?
咁你不如數下你身邊D 49000有幾多唔反痢

嘩 有2個車狗反痢咁多呀?

同埋唔好又屈我痢狗好無
下下淨係識得屈人係利狗

死獌狗開始搵緊其他隊博fd

你隊閪波犯眾憎
叫埋隻盧卡古出嚟比我撚下啦嘛

盧卡古踢緊獌狗wo

呢啲質素就叫撚狗

奧雲筆錢幾時用晒牙

秒撚哂班ON9獌

獌狗繼續打飛機啦
抽摩狗搬龍門叫低質
肯定要拜佢廢蛇4424先高質